得罪講句, 美國政府D軍師頂多係白兵水平

同樣都係弱智級水平
因為只有弱智先會覺得制裁太監可以改變皇帝既決定

白兵認為制裁香港議員,香港就會有普選
美國政府D軍師認為制裁共產黨小官, 習近平就會叫停國安法
2個唔撚係弱智級水平係咩?

姐係話
你白兵諗唔到點撚樣可以係1年之內有雙普選
美國班弱智智囊都諗唔撚到
因為弱智指擬弱智幫弱智搞撚掂晒所有野, 最後得個吉

美國請唔起連登仔

搵到你喇五毛臭閪狗

制裁撚係為香港爭普選

叫得核選項已經係最高威力既選項
核選項就係制裁班太監
我係習近平都唔撚怕你

其中一個原因，美國太多生意係中國...

睇Apple Bill Gates 狂奶共就知生意佬冇可能真係反面

Apple 同 Bill Gates *

邊個夠你勁

樓主又中

如果美國 夾硬嚟會發生咩事

民主黨同共和黨金主唔再科水

連登仔智力冠絕全球